民建聯：冀各界放下爭議重新理性溝通

民建聯主席李慧琼表示，行政長官今日發言的主軸，是透過進一步說明政府對近月引發的連串事件的立場，希望社會各界放下爭議，重新建構理性溝通，採用新施政風格，商討社會事務。

她指出，行政長官用上「壽終正寢」來形容條例已終止工作，認為有關說法是用於釋除部分人疑慮，而實際上修例工作在政治上已不可能繼續，新舊說法實質上無異。

民建聯希望，政府用最大的誠意聆聽學生的聲音，而學生代表亦應理解兩方在沒有前設的情況下溝通才可更坦誠，希望大家能珍惜機會，而各大專院校校長也應發揮中間協調的角色促成對話。

李慧琼相信，政府發出訊息願意更主動走入社群及民間平台聽取意見，希望各政府部門能切實執行，令政府能全方位聽取民間意見，特別在政府有決心解決積累的深層次矛盾，政府更應多聽意見，更重要是突破以往的施政的框架，多了解社會的不同建議，尋找有效的解決方案。

民建聯又認為，監警會的調查工作可更專注及更專業，相信會有客觀、具公信力的結論，還原警方在執行任務時的表現，向各方作出公允的交代。

Copy一次林鄭講嘅嘢再加句支持

民賤聯

又要引用毛語錄

今次係收民建聯皮既好時機

一起服用

最撚無資格講嘢就你班7頭
盲撐機器，一見勢色唔對就縮到唔見人
宦官組織

民建聯最無恥

民建聯 不了

有名你叫禮義廉

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

屌你老母呀
三跑 高鐵 港珠澳 領匯....
咁多仆街野你有無理性溝通過呀？

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

你班廢人想出黎代母受屌？
200萬人遊行唔見你班仆街出黎？
有種出黎溝通

冀民建聯重辦周年會慶酒會

我地唔理性咩
又玩字眼
通你老母

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

DAB玩埋國家機器，又煽動暴力，
再投你香港真係隨時ww3，不了

死開la 李慧鯨

點解我地要接受777可以執著唔用撒回
我地就唔可執著要777用撒回十木

今年11月就收你地皮

禮義廉有諗過溝通#%!

我切J

凡是__五隻字___，___六隻字___；凡是__五隻字___，___六隻字___。
請填充作答

最暴力最粗暴既民建聯叫人理性
真係獸性盡現

打和唔計

你都on9嘅，無左4個，佢地系咪會翻生呀？企圖利用同情心哩一個point，想分化我哋，無撚野嘛？隔離又準備行緊個乜尻機制系統，你仲可以信佢？

一日不撤，一日不散。

擺和頭酒喇

聽取民間意見？
有聽過咩？

聽過都扮聽唔到
用埋晒d搏同情扮可憐嘅語氣
仲會有人信你地？
唔撚信啊
唔係要你得個聆聽同回覆啊

答應五大訴求
缺一不可

BTW我覺得五大訴求之一
徹回逃犯條例
改成 永久徹回逃反條例
往後特區政府不得重啟 或
不可提出類似條例
好似好d

放下爭議仲溝通黎做乜

走啦跟尾狗

琼子蒲頭講呢句說話即係政府內部已有共識, 準備轉風向揚帆出海
大家小心

黨機器收皮啦 你撐獨立委員會加取消警隊獨立薪酬表我就把握機會

民賤聯無恥

總之選擇唔投民賤聯

琼子帶風向

兩面不是人

民賤聯解散 民眾會回歸理性

你民建聯今次就真係壽終正寢啦

好心學下姐姐,幾撚好打
跟妹妹同一哥咁做龜

民建聯已經壽終正寢。

宦官好似到死都仲要撐皇帝架喎

溝你老母

屌啦 第一個的皇帝個頭出嚟投誠肯撚定係呢班人
利申 鳩up的

出黎擺街站同你溝通啦
唔好講咁多

屌你老母你有份支持
而家扮中立

成個党集體自殺先傾啦屌你老母

屌啦星........平時民建聯係立會到最鍾意撚字，今次唔撚啦？搵埋呀周浩鼎出黎一齊撚字啦

民建聯 好快唔會再見到你地班牆頭草